- Melhorias substanciais na interface de leitura
 - Vários artigos da lista de leitura agora podem ser selecionados de uma só vez
 - Agora, os artigos da lista de leitura individual podem ser alternados on / offline.
 - As imagens agora são armazenadas em cache para disponibilidade offline
 - A placa de alimentação aleatória agora puxa um artigo aleatório das listas de leitura do usuário quando estiver off-line
 - Muitas outras correções de bugs e atualizações da interface do usuário
